而家啲中學生真係呢

搭地鐵見到個家姐同啊妹返學 兩個都係中學生
個家姐教個細妹睇抖音

唔關中唔中學生事

教壞細路

睇住兩個戇鳩仔喺抖陰鳩下鳩下
其實有咩好睇

建議直接過去屌柒佢哋

屌你老母